你會唔會同異性單獨兩個行夜山？

如題
目的就係為左邊行夜山邊影相
你信唔信兩個真係純友誼？

女既立場 點都會對男既有一定信任
先會同對方喺夜晚行山 畢竟黑媽媽
都有一定既危險性

男既立場 如果唔係有feel 點會夜媽媽同個女仔fd去行 平時同女仔行山 都要照顧個女仔 咁何況夜晚？
你會唔會用你既打機時間 去陪一個女仔fd行夜山？

我點都唔信純友誼既會做到呢一步

行夜山已經on9

係囉 咁on9既事
如果你對對方無興趣
仲會陪佢一齊癲？

on9都知唔會

咁其實都係因為想溝對方

點都有D...
男嘅角度 唔會浪費時間同個肥婆行山啦 仲要夜晚

我唔知你上嚟問又咩期望，呢到d人來來去去都係嗰幾句

除非有好感

梗係啦 你就算太撚得閒都唔會去做一啲唔想做嘅野

岩呀！
女既角度都唔會想同一個「朋友」行山啦
夜晚晚 一陣唔覺意跌親咪比到機會佢掂到自己

帽事既

因為其中一方堅持話係純友誼
我唔信 睇下係咪我自己問題

行山會出汗臭到死 點屌得落

講真 一男一女行夜戰 係一定會打野戰的

或者曖昧關係

所以除左想溝佢
真係諗唔到其他答案

直頭去打真軍 仲信佢

過左咁多年 仲唔肯講真話

冇就呃你點都有私心

我唔明點解過左去既事
到依加都唔肯認

佢話只係鐘意影相
所以....

每段關係都係朋友開始

前提係雙方都要有感覺

可能認左你會唔開心呢/佢冇承擔

如果兩個人都鍾意行山
就有機會係純友誼

咁嬲咪分手羅
女死女還在

我係唔明點解佢啲ex又會認
互相鐘意/曖昧過既 就唔認

我諗到既可能就係 因為呢個人已經住左入心
念念不忘

咁男既當女既係傾心事既對象
又會唔會得純友誼？

好撚鐘意食完飯 同條女傾下當日發生咩事 尻下尻下有時候會行下山
因為附近就有山

未得到過都冇資格認
巴打算啦 接受唔到就下個 做咩難為自己，識個適合自己嘅伴侶會開心d

有啲人真係會 friend到當咗個異性係屋企人

大家傾下計 行下山
先知適唔適合架

樓主 散左就算啦
女死女還在 下個更可愛

我接受唔到既係佢唔肯坦白
又或者佢既坦白 我信唔到

想屌姐
唔一定想溝
行完山攰仲可以話去搵個地方休息

講緊會唔會定信唔信？

依個世上唔係男就女嫁啦 你同 同性玩得埋會唔會又話人地想gay鳩你呀

我男唔會囉 早d訓好過啦 傾咩傾 扮長情扮好人阿

真定假都唔再重要，你嘅感覺最直接

好心你飛就飛啦
呢啲嘢仲駛上嚟問人拎認同嘅？
係咪我哋答你有純友誼
你個心就冇咗條刺？
灑脫啲啦 唔好咁懦夫

要知道適唔適合前 都要對對方有好感先
我係藍絲

信唔信

雞黎咋 振夫綱 啦

睇真啲 係鴨

鴨 梳

唔係要認同
係想知係咪得我一個先會咁諗
條刺點都喺度架喇

我既感覺就係唔會係fd咁簡單

一段關係完左就梗係開始另一段
放低啦

我真男人答左你啦 #38

真係要放低

行山會，夜山唔會好撚恐怖
同埋夜山有咩影

Ex ，心底果浸點都無純友誼喇
以為你話朋友間共同興趣
去到哩d環境係畀個“機會”出現，不論兩個人有無預謀

所以點講都唔會純友誼架喇
我真係唔信

仲要兩個都無共同朋友
明明兩個都有好多朋友
又會咁岩兩個一齊行？

臭鴨 渣男特別多女葡萄

佢地係情侶一齊行夜山冇問題
你外人關你咩事

點解無啦啦行夜山
打野戰咋啩

佢話佢地無一齊過
無feel 無曖昧
單純係朋友咁去行夜山

影相喎

咁關你咩事 你想行咪問下佢男FD子比唔比你行埋一份囉

我係佢女朋友

其實重點唔係行夜山正唔正常, 而係你接唔接受到另一半同第二個男仔/女仔咁做
既然你接受唔到就應該出聲, 男/女朋友都應該要識避忌

但講真, 除非你講個山係鑽石山啦, 唔係無啦啦夜晚走上去做乜撚野
為影相, 講出黎都on9啦依家冇其他人陪佢地去喇咩
夜媽媽上山咁危險, 點解唔約多D人多D照應, 而要一男一女去呢
:哎呀夜晚上山影相好重要啊, 咁我淨係約佢出去陪我影先

下，我又真係覺得同女仔friend單獨行山冇咩問題，佢地又會ok。。。

純友誼主要睇樣，越醜越純

本來認同你
但行過夜山就知唔係

上面班連登仔放低下電話電腦洗下啲面油出去睇睇啦

真，除非露營過夜睇星睇日出，邊有人夜晚先行山

打野戰啫，so what？

其實唔On9～不過好危險

世事無絕對既！

一定帽野！
行夜山帶埋Condom裝垃圾都好合理！

夜晚通常凍～荒山野地

邊區？～

去爆房啦on9
出事又要煩到消防飛行服務

你上得來問即係有懷疑架喇
講真冇興趣咪話行山啦
食飯都唔會出啦 根本就有古怪
可能咁講你會好難受 但事實就係咁
孤男寡女 夜晚咁情況 攪攪錫錫就一定有架喇
差在有冇上埋床既姐
所以女人就係咁仆街
我早排都類似情況
真正見識到一個女人可以係咁撚唔要面

睇下邊區～有啲好黑 有啲唔太黑

呢樣真係唔敢諗....

原來你地兩個共用AC
乜咁撚on9比條女知你上連登講佢壞話

但老實講, 一男一女上山, 唔理你地之間有冇野, 都係危險
你男朋友介意都唔係冇道理, 佢睇下J圖你都介意啦, 何況依家你話要同另一個男仔行夜山? 佢介意就應該避忌下, 一係真係叫多幾個fd男男女女咁去啦

最後, 希望你唔係假膠

行邊度夜山先

都話我係佢女朋友
依加係佢之前同佢個女仔fd行山
我唔信佢講話佢地之前無野

車上飛鵝山車震算唔算？

平路山OK？～

大把人行～不過要量力而為

上頂睇景幾靚，真係幾適合影相。不過唔需要單獨同異性行。

落車行算～

行夜山一來危險二來咁撚黑點影相？
除非真係好靚既相機

純聯誼～

行夜山又點？

兩樣嘢冇衝突

我夜晚只行過大帽山～牛

夜山唔係個個有興趣
朝早行都唔易夾 更何況夜晚
其實你講得post都係想人認同你
夜山有夜山有趣地方

唔好話夜山，一男一女普通行山我都覺得有啲過份

一男一女行山過份咩

sor 我見你改哂名咁以為開post本身係男仔

件事係過左去就算啦, 諗多都冇用
老實講, 實情上有冇野冇人知, 只係我覺得夜晚一男一女行山係好撚on9
但重點係既然你係介意既話, 對方都應該避忌, 最少都應該叫多一兩個fd一齊, 我都覺得你介意係好撚合理
不過你又唔洗不斷鑽牛角尖係到諗佢地係山上面做過乜野因為諗黎都冇用
最重要係你要話佢知你介意

我覺得信任係靠雙方共同建立, 一男一女行夜山無疑係瓜田李下, 但如果佢真係向你妥協, 盡佢所能去減低你既擔心, 即係好似搵多D人一齊去, 同埋注意安全既, 你都應該尊重佢, 相信佢 (假設你地既關係冇其他問題)

不過我見你咁講, 你男朋友應該同個女仔有D背景故事? 係你對個女仔特別敏感定係純粹唔鍾意佢同任何女性行先?
同埋佢有冇繼續同個女仔再行山?
要問就好撚多野問既, 但好撚眼訓, 所以睇聽日有冇緣
最後, 希望你地快D和好啦, 每次嘈交解決到既話都係一個促進關係既關鍵

係呀 佢兩個有野 好撚過份
得未呀？

資料咁少點估呀
可以係純友誼
但係如果要偷食都唔會揀行夜山啦下嗎

樓上個個話行夜山有咩睇
其實你哋有沒行過夜山
夏天熱，如果識路行慣，其實舒服過日頭
同埋夏天天氣好先影到清啲嘅星同銀河
唔係個個朋友肯行夜山，有啲怕黑，有啲怕鬼，有啲怕危險

問題唔係focus喺行夜山,而係對男女唔適避忌，無尊重另一半。

行過夜山就知夜晚大把人行，鳳凰山，大東，獅子山，大帽山最熱門。

利申:成日行夜山，但一定帶行山杖同日頭行到熟條路先。試過星期五夜晚上鳳凰山頂都有10幾人係嗰到過夜或跑山

食得

澳洲

行夜山好危險
一男一女行 仲要夜晚
話無嘢都唔信啦

咁先正

男女一齊行山
拖手扶持下就少不免
飲同一支水就基本操作
影吓相
仲要夜晚行山取吓暖大家都明白嘅
如果過夜等日出
仲可能會挨住瞓覺添
你話冇feel傻嘅都唔信啦

朋友唔係男就女架啦
講到好似可以隨時組團行夜山咁
話搵多個就搵多個咩
話唔明有乜好行
咁呢樣野你冇興趣梗係唔明啦
就好似男人唔明d女人買咁多衫做乜咁
如果佢對條女真係冇野
你咁逼佢只會令佢討厭你
都係及早放手罷啦

如果佢真係好想上山影夜景 咁我又信
話哂多個人多個照應
如果平時冇乜影 突然又話想影相咁就大家知咩事啦

岩呀

要睇個男仔如女仔，係咪本身都成日行山？ 同成日都會行夜山。

on9 兩個行到上山頂 唔通影兩張相就落返山? 梗係坐低傾下計 再摸下手仔摸下波仔 之後就摸埋下體扑野架啦 定律黎架嘛

又嚟 朋友
好心啦

影夜景又唔駛行山WO～

可能話行夜山 實際過夜

一個半個鐘係行～三五七個鐘都係 差很遠呀

好好笑 我用女仔角度答你

所謂其實「堅持純友誼」

係知到你對佢嘅意思

不過人哋唔想蘇你

但又想繼續同你來往

先講出口話「純友誼」等你死咗條心咪再搞我

佢係婉拒緊你

所以唔使你信

無聊行下無咩所謂 同埋都咁多年
樓主心理好小學雞 似火爆毒撚

同你一齊前定一齊後行夜山？如果係一齊前就唔好執著啦

一男一女 行山
扑埋野 再去飲早菜 係定律黎架

早茶

兩睇~
有好多真係專業玩開攝影既行夜山取景絕對唔奇。
但假如佢唔係影開相，影相只係籍口。

又係呢種on9
佢講你又唔信
你唔信就話佢唔坦白
講咩都冇撚用啦 唔信佢咪分手 講咁撚多係度扮信佢
屌你老尾 我同人地條女夠識左十幾年
你邊位呀？佢條仔大曬？
出下街都呀支呀咗
你自己冇朋友約 唔好當到其他人約你條女就想溝佢
我係要溝 十年前就溝左 輪到你？

你同佢熟唔熟？佢話鍾意攝影係唔係真？如果係真既通常望一望Facebook 都即刻睇得岀，應該全部都係D風景相夜景相生態相etc.

岩呀 你講得岩

最緊要除得快

又想人地救你救到出意外？

真係以為自己好多人溝？
我比女溝多過你比仔溝
我對你有純友誼又係咪我想你放棄？
識埋d低質狗公
就當全世界都想溝你？
Sor 我真係冇興趣溝你地先會話純友誼

唔 係 我 行 呀

唔好話男定女，行夜山最好緊係三個人或以上行穩陣D

利申:無行過山

好耐之前識個中東仔，就算日光日白同一大班中學同學行山，都會偷偷地同條女係冇人嘅地方玩野外扑野，好拎刺激

係中東地區啲女仲要個個包曬頭，一層一層咁開好拎癲

影日出

女人麻撚煩

如果真係想行夜山，都係想找返平時既行山腳啫。

痴線 咩叫過左去都唔肯肯真話
你都假定左個答案 人地講又唔信 痴線既？

行戴帽山

睇下你本身係咪真係好中意行(夜)山啦
都有人會犧牲自己打機既時間同男仔行山/打機既 純友誼

咁又未必...女仔好多時都只係想有個人陪 係邊個都唔重要

野戰